|Switch/3DS機主討論(107)| 大亂鬥 Super Smash Bros. Ultimate|

大亂鬥集中討論區 ->

孖車8套裝12月13日發售

免費遊戲 Warframe Switch 版 11月20日開放下載
內置語音通話/ 支援體感瞄準/ 上市初期可從其他平台轉移進度
Gameplay:

真人版名偵探比卡超 2019年上映

Super Smash Bros. Ultimate DIRECT 20181101
公佈剩餘參戰角色, 全新單人模式「Spirits」,
冒險模式「燈火之星/World of Light」
重温Smash Direct:

任天堂Switch ONLINE會員服務
2018年9月19日開始營運
可享有7日試用期
*香港會員服務開始日期未定*

收費:
個人每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴
亦設家庭計劃, 建立8人家庭群組, 只需購買一份家庭會員(34.99USD), 8人即使處於不同國家, 使用不同Switch, 也可享受完整會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

—————————————————

Switch系統更新6.0後，可以用同一個Nintendo ac 同時登入多部Switch，並於已登入嘅機度遊玩該ac 已購買之eShop遊戲。此外，現可透過網頁遠距離將Switch與main主機解除綁定。

詳情:

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

常見問題
Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

連登post(106)

任天堂平台遊戲發售表(更新至12月4日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

Switch 11月1日 ネコ・トモ | 貓朋友
Switch 11月1日 Sports Party
Switch 11月3日 Diablo III: Eternal Collection | 暗黑破壞神 III：永恆之戰版
Switch 11月5日 Moonlighter [eShop]
Switch 11月6日 WORLD OF FINAL FANTASY MAXIMA
Switch 11月6日 Carnival Games
Switch 11月6日 Monster Boy and the Cursed Kingdom
3DS 11月8日 路易吉洋樓1
Switch 11月8日 Valiant Hearts: The Great War | 英勇之心：偉大戰爭
Switch 11月15日 RPG Maker MV Trinity
Switch 11月16日 Civilization VI | 文明帝國 6
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Pikachu! [中文]
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Eevee! [中文]
配件 11月16日 Pokémon: Let's Go 精靈球手掣
硬件 11月16日 大亂鬥特別版PRO手掣
硬件 11月16日 港版Pokémon: Let's Go特別版主機
Switch 11月19日 Billion Road
Switch 11月20日 Warframe [eShop] 免費
3DS 11月21日 ネコ・トモ | 貓朋友
Switch 11月21日 快盗戦隊ルパンレンジャーVS警察戦隊パトレンジャー
Switch 11月21日 HUGっと！プリキュア
Switch 11月21日 ウルトラマンR／B
Switch 11月22日 Robotics;Notes DaSH
Switch 11月27日 This War of Mine
Switch 11月29日 信長の野望･大志 with パワーアップキット
Switch 11月29日 超・逃走中＆超・戦闘中 二合一
Switch 11月29日 KAMEN RIDER 巔峰亂鬥 | 仮面ライダークライマックススクランブル ジオウ [中文]
Switch 11月29日 RollerCoaster Tycoon® Adventures
3DS 11月29日 Persona Q2 -New Cinema Labyrinth-
Switch 11月30日 Ark: Survival Evolved

2018年 冬:
Switch 12月6日 Little Friends - Dogs & Cats -
Amiibo 12月7日 Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主 Amiibo
Amiibo 12月7日 大亂鬥 Inkling/Ridley/Wolf Amiibo
硬件 12月7日 港版任天堂明星大亂鬥 特別版 主機
Switch 12月7日 任天堂明星大亂鬥 特別版 [中文]
Switch 12月11日 Desert Child [eShop]
Switch 12月11日 Everspace Stellar Edition [eShop]
Switch 12月13日 PEACH BALL 閃亂神樂
Switch 12月17日 Firewatch
Switch 12月20日 Dragon Quest Builder 2, 非日版有中文, 發售日未定
Switch 12月20日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 12月20日 Fit Boxing
Switch 12月20日 塊魂REROLL
Switch 12月20日 方根書簡 Last Answer
Switch 12月27日 真三國無雙7 猛將傳DX
Switch Killer Queen Black
Switch RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER
Amiibo Diablo III Loot Goblin

2018年:
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch 陸行鳥 Chocobo’s Mystery Dungeon EVERY BUDDY

2019年 初:
Switch 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 火焰之紋章 風花雪月 [中文]
Switch Ninjala
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3
Switch Wargroove [eShop]

2019年:
Switch 1月11日 New Super Mario Bros. U Deluxe [中文]
Switch 1月11日 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster [中文]
Switch 1月18日 Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 1月31日 Dragon: Marked for Death
Switch 1月15日 鬼武者 Warlords
Switch 1月17日 Nintendo Labo ToyCon 01 中文版/更新
Switch 2月7日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 2月7日 BlazBlue: Central Fiction Special Edition
Switch 2月 Trials Rising
Amiibo 2月15日 大亂鬥 King K. Rool/ Ice Climbers/ 食人花Amiibo
Switch 2月21日 逆轉裁判1-3 HD COLLECTION
Switch 2月28日 索斯機械獸
Switch 3月 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
Switch 3月14日 戰國無雙4 DX
Switch 3月20日 Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]
Switch 4月9日 Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 5月 Team Sonic Racing
Switch 動物森友會 (動物之森) 新作 [中文]
Switch Daemon X Machina
Switch 路易吉洋樓3 [中文]
Switch FINAL FANTASY VII
Switch FINAL FANTASY IX
Switch FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
Switch FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story
Switch My Friend Pedro
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty
Switch Ninja Warriors Again
Switch Indivisible
Switch The Caligula Effect: Overdose
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Night Call
Switch Children of Morta
Switch Slay the Spire
Switch Terraria
Switch Windjammers 2
Switch Hellpoint
Switch 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
3DS 毛冷卡比加強版
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch 妖怪手錶 4
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～
Switch Resident Evil
Switch Resident Evil 0
Switch Resident Evil 4
Amiibo 大亂鬥 比超/Isabelle/Ken/Young Link/ Daisy
Switch 少女與戰車戰車夢幻大會戰DX
Switch Ninja Box
Switch 超級機械人大戰T
Switch Kill la Kill The Game -異布-
Switch The Elder Scrolls: Legends

而家係官網入番個副AC,
係咪喺登入紀錄到揀番登出所有裝置??

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 勇者鬥惡龍XI S
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch Road Redemption
Switch HYPER SPORTS R
Switch AI: The Somnium Files
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch Sword Art Online: Hollow Realization
Switch Sword Art Online: Fatal Bullet Complete Edition
Switch Vampyr
Switch Doom Eternal
Switch Wolfenstein新作 (Youngblood?)

唔係, 係要deactivate primary console

Shop Menus -> 最底應該有

用網頁解除主要用機綁定 一年限一次
如果再換新機就記得轉移埋先賣啦

係咪每個買個game既AC都做一次解綁
之後再喺我而家部機度log in番就會自動reset成為primary console?

佢用字係咁
我未試過 你如果想保險啲就試住一個先

While using a non-primary console, downloadable content can only be started by the user that purchased the content.

If you don't have access to the primary console, you can deactivate a console from your Nintendo Account remotely; however, this can only be done once per year.

If you want to change your primary console, you can de-register the current primary console. The primary status will automatically be set to whichever console you next use to access Nintendo eShop.

搞掂喇
多謝巴打!!
可唔可以留個contact請你食餐飯

佢毒撚黎, 好日都唔出街, 你餐飯可以慳返

隔間開post

我祝你快快槳槳呀

你係咪靚仔先

講笑, 唔駛啦

順路問
如果我A機Eshop買左C同D兩隻Game
再Share比B機玩，
可唔可以同時A機玩C，B機玩D。

Sorry問到一舊舊添

3D八達通配飾 12月5日發售！

發售日期 2018年12月5日
定價 港幣 HK$ 188 元
指定銷售商 7-Eleven (2018年12月5日上午7時起現貨發售，每次交易每款限購一隻)

冇得SHARE

咁啱啦 我都係毒撚

靚唔靚仔就好主觀 不過30cm就Exact value

認真mode可以留個switch ID有啱嘅game一齊玩

B機用A機個acc咪可以share

不過未試過A機用緊個acc，B機可唔可以用同一acc玩其他game，等人答

星期五開始 Amazon jp dl版買兩隻有優惠
有大亂鬥同super mario bros u dx
大亂鬥雙倍金幣去到星期日

請問動物之轟同牧場物語幾時出

起身見到, 唔知有無wow,
睇到我都想玩埋一份

有冇巴絲打有興趣join family plan?
搵緊人

Lm

唔知會平幾多，忍一忍到星期5先買大亂鬥
但問題張128已經得返22g

蛇ching啲comment唔睇名都認到

同上年一樣嘅話係平三千yen兩隻夾埋

Pokémon will get a second Charge Attack slot

最擔心嘅係 牧場物語唔喺以前玩開果隻
俾唔到以前果種感覺...

咁幾正，應該平過香港game鋪

以前係指邊隻

其實而家已經一代不如一代左好耐
最似礦石鎮既得冇咩人玩過既歡樂動物

乜野一代不如一代，つながり新天地不知幾正，將D最正既要素放曬入去

但海外日森唔係買唔到download code 咩？

求其搵個日本地址

The last story 2

我驚會ban機

你用黑卡就會
正常俾錢冇問題

咁地址用我平時日本集運果d 得唔得？

又有jrpg玩

係境內就得

竟然唔係PORT係2

一定係fake

如果想帶部switch旅行果陣駁酒店電視玩可以點解決供電問題

最近想入手呢條線 但發現都係要靠原靠叉電器 試過有次酒店附既插口都full哂 插唔到
有無其他配件可以解決呢個問題

3座村都好玩喎

姐係點 點樣勾到落張八達通到

source

唔似老任性格wor

Translation: ‘This product is only a rumour but we think it will likely be revealed at the game awards with release early 2019 (feb?)’

本來就係八達通黎

應該係真

Ninja Gaiden, Wario's Woods and ADVENTURES OF LOLO are coming to #NintendoSwitchOnline – Nintendo Entertainment System.

メタルギア公式 (METAL GEAR)@metalgear_jp
【あと2日】
待たせたな！
『大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL』の発売まであと2日！
「メタルギア」シリーズから「スネーク」が参戦します！

#スマブラカウントダウン
#スマブラSP
#メタルギア
#スネーク
#MGS

新・光神話 パルテナの鏡@3DS_Palutena
【あと2日】
ピース!!
ひさしぶりの出番ですね、パルテナさま!!
今回の相手も強敵揃いですが、パルテナ親衛隊隊長のボクには恐るるに足りませんね!!ピット、いきます!!
#スマブラカウントダウン

【ARおドールカード：勝利のピース】
未公開の専用ARカード「勝利のピース」をスマブラSP発売2日前記念に公開！ピットたち「パルテナ」シリーズのファイターで勝利をつかんでください！
※クリアをされていない方は、カードの解説を読まないことをオススメします。
#スマブラカウントダウン

新光新作PLEASE

[任天堂HP]「キャンペーン・セール情報」のページを更新しました。本日開始の「ニンテンドー3DS『Shift DX』・Wii U『FreezeME』300円セール！」の情報を掲載しています。

未公開の専用ARカード

Wtf

首先你要唔驚呢D第三方會整壞部機，之前磚過一次
然後，供電方面你唔想用原裝火牛，以我所知得紫米尿袋可以推到tv mode

契仔

平成2舊好吸引下

PS4/Switch/PC『Winning Post9』発売決定

有冇人知塊魂幾時出？ 有D寫7/12， 有D寫20/12。邊知至真？

唔該晒，仲要等多兩個星期，好想玩

咁快求續作做死櫻井

新光都幾年喇
櫻井掛住搞2集大亂鬥
BTW佢個難度系統都繼左難大亂鬥

【きょうの音楽】公式HPで「How to Play」が試聴できるようになりました。『スマブラDX』でのオリジナル曲が、装い新たに今作に収録されます。桜庭 統さんのアレンジで気分を高揚させながら、2日後に迫った発売をお待ちください！

kid icarus點都要整隻大作啦講真
3ds果隻咁賣得
紅白機又係經典

3ds果隻唔叫賣得啦
得一百三十幾萬咋全球

哈力馬龍

上兩星期 為左pkm 出左機 ，身邊好多朋友神早買左叫我買都 忍手無買

好想玩返GBA 年代 黃金之太陽 果陣覺得好好玩

咁多年冇新作
玩法唔算大眾向
全球賣到100萬都唔好賣 ?

我覺得係合格多過大賣
如果係wiiu賣到呢個數就大賣
但佢係3ds初期，標準唔同

JUST CAUSE 4有Getting Over It Easter Egg

呢隻又出左

原來12月都好多驚

ウンドクリエイターの古代祐三氏が率いるエインシャントは、2019年にNintendo Switchでシリーズ初のオンラインマルチプレイに対応する『すすめ！！ まもって騎士 姫の突撃セレナーデ』と、同社初の本格RPG『王立 穴ポコ学園』をリリースする。

まもって騎士

G點
最新返貨遊戲①：
NS 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL 任天堂明星大亂鬥 SPECIAL (日版)
*行版尚未到貨的，日版訂客全可取，少量現貨，thx~

12月6日より配信開始

咪之前GGEN隻特典

望落幾得意 ?
SWITCH版 任天狗 任天貓

做咩啫你

拉布拉多好正🐶

依家先買機會唔會太遲

唔會

聽聞下年有新機....
但唔知幾時...?

等到出ps5先

好似最快都下半年

新手問題..想問switch有無分港版機日版機？會唔會出現買錯版本而玩唔到？ thanksssss!

唔係老任出品
唔知同任天狗差幾多

其實而家d game 你覺得想玩咪去馬，我當下年年中真係出新switch，陣間又有報道話 2020年出PS5 / 新 xbox，到時咪又心大心細。二千幾蚊部機無謂攪到自己咁煩。
同埋就算出新機，都係類似PS4 pro 咁升級，舊版switch唔會即刻變垃圾。

過兩日去買先
同埋特別版機係咪貴好多？

睇你想買邊隻特別版，漆蛋特別版 同 比卡超特別版價錢已經唔同。

無region lock

比卡超好似多個波？但其實依兩隻game都打算買

好耐無見

splatoon 嗰d本身唔叫特別版啦。。。

London

巴打仲有冇位？

188 冇貓狗

你好想見我

請問行貨同水貨 分別係咪得2腳同3腳插頭?

小島：桜井政博さん、コジプロ来社👍

A New "Samurai Shodown" is being developed for PS4, Xbox One, Switch and PC, on 2019 Q2

任天狗

應該要出任天豚

原來中文版大亂鬥係真港版，冇分級盒背冇台灣代理資料
理論上仲有兩個食人花code

不過中文盒都係不了，等dl版解鎖

misaki

等睇ps4版冇得搖

ほのか＞ALL

Switch 120,546
PS4 Pro 10,558
PS4 9,852
New2DS LL 7,401
New3DS LL 2,692
Vita 1,798
2DS 342
Xbox One X 260
Xbox One 25

1 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 94,753 918,459
2 3DS ペルソナQ2 ニュー シネマ ラビリンス 18/11/29 79,747 79,747
3 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 49,829 419,906
4 PS4 バトルフィールド 5 18/11/20 20,116 130,770
5 NSW 仮面ライダー クライマックススクランブル ジオウ（限定版含む） 18/11/29 14,465 14,465
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 12,979 1,860,756
7 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 12,182 2,721,594
8 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 11,671 386,837
9 PS4 コール オブ デューティ ブラックオプスIV 18/10/12 8,039 478,982
10 PS4 Dead by Daylight 18/11/29 7,005 7,005
11 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 6,469 1,172,750
12 NSW スーパーマリオ オデッセイ（限定版、同梱版含む） 17/10/27 5,843 1,856,834
13 PS4 Fallout 76（限定版含む） 18/11/15 5,669 90,958
14 PS4 シェンムー I＆II（限定版含む） 18/11/22 5,592 43,121
15 PS4 絶体絶命都市4Plus -Summer Memories- 18/11/22 5,211 47,483
16 3DS ルイージマンション 18/11/08 5,004 48,334
17 NSW ビリオンロード 18/11/29 4,682 4,682
18 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 4,391 650,593
19 PS4 ラピス・リ・アビス 18/11/29 4,144 4,144
20 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 4,118 1,768,591

又有9萬個人比隻比卡超勾引

想知let's go有冇刺激usum銷量

有, 起馬加左1

日本一啲game好似次次都賣得咁少

[/quote]日本一啲game好似次次都賣得咁少
佢d game次次都咁貴,點買得落

小品遊戲 7000yen

我買嗰時，個店員個樣都唔太意外咁

一定係比安心魚買左

Nintendo of America

#TheGameAwards are almost here! Make sure you tune in tomorrow night at 5:30pm PT to watch it all live before the launch of Super #SmashBrosUltimate!

今年關你老任Q事咩

game awards = E3 2.0

awards wfc

HKT 星期五朝早九點半?

我買偷跑喎ching

已出

見到V-Rally 都出埋

上星買左switch, 有個問題想請教大家
我想買多個dock/可以係電視玩既裝置，
但原廠好似要$400, 大家有無副廠/其他牌介紹?
Thanks

副廠dock有機會變磚

請買原廠
呢個同副廠品質有幾好無關
個問題喺switch度

Dragon quest Buliders 2 demo now on the Japanese e-shop

２０２０年東京五輪のマスコット「ミライトワ」の偽物のピンバッジを販売目的で所持したとして、埼玉県の男（４８）が１０月、著作権法違反容疑で警視庁に逮捕され、その後起訴された。同じような商品は、今もネット上に多数出回っている。ある商品の出どころを追ってみると、思わぬ場所にたどり着いた。

其實有機會出 pokemon 奧運game

奧運吉祥物冇PKM呀

根本係某啲副廠 dock 自己抄唔足/抄錯咗嘢，新版 switch firmware 做咗啲之前冇做過嘅嘢就自己傻咗隊燒咗 switch 入面塊 controller chip
雖然歸根究底係因為 switch 冇跟 usb type-c spec

Satoru Iwata

Born: December 6, 1959

Splatfest

英雄 vs 敵人

係咪聽日上日森買大亂鬥加埋下年隻孖寶dl版，會有discount?

《任天堂明星大亂鬥 特別版》巴哈姆特獨家合作活動

任天堂（香港）有限公司

緊急企劃！
紀念「Inkling」參戰『任天堂明星大亂鬥 特別版』的合作活動！
主題是「選擇哪一位？英雄 vs 反派」。
你會選擇哪一位鬥士參戰？
時間為12月15日(六)14:00～12月16日(日)14:00！

on9港任係咪唔記得左你香港ac玩唔到online

係咪del左post

無野,見到了
不過似係港任班友以為係大亂鬥活動

聽日玩pubg
棄大亂鬥了

switch有冇d冷飯系列作推薦 最好日系

無雙，龍珠?

如果玩格鬥，DBFighterZ啦，畫面靚夠順夠爽快

大亂鬥
switch隻隻都係冷飯

唔太明你想要乜

gunvolt係港版先有中文定其他ser有更新補丁

德軍2誠意之port

睇巴哈,日版都有update

日版都update 到

練金工房

魯弗蘭迷宮

Winning Post 9官網,好似多左唔少新野

同埋騎師名好似實名?

隻capcom街機合集出面街賣幾錢左右?

有冇中文先

有冇莫雷拉

版權問題有D難,連日版都冇(Steam都鎖埋日區限定)應該仲難傾過迪士尼

game入面最新消息係咩黎 禁入去幾次都係空白
已成部機轉過日文+game都用日文仍然空白

大亂鬥？
隻game都未正式出，緊係乜都無

TY 巴打

琴日黃金見到 $200

Ninjala Teaser Trailer

機連game賣幾錢？？？

快暈

9ho果隻？

倒數5分鐘!

?

Metacritic 暫時 94/100

又有排j

IGN 9.4/10

慣性收視

SUPER SMASH BROS. ULTIMATE

Metacritic 94/100
Opencritic 95/100

隻大亂鬥出咗，呢到即刻靜哂

Super Smash Bros. Ultimate review by Tom Hoggins

4/5
It's hard to see Super Smash Bros. Ultimate as anything other than a series’ best.

Super Smash Bros. for Wii U review by Tom Hoggins

4.5/5

戰神 rdr2 celeste 10分
fortnite 9.6
dark souls remastered dead cells MHW 食雞 9.5
大亂鬥 9.4
我睇唔透IGN

IGN個分不嬲笑話
7.8 TOO MUCH WATER

switch廢定hal廢？

卡比新dlc啲人物好多特效，個場一多特效就跌frame跌到好明顯

大乱闘スマッシュブラザーズ

Nintendo Switch『大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL』は本日発売！20年の歴史とゲームの垣根を越えて集結した総勢74体の豪華ファイター！あなたはどのファイターで参戦する？ #本日参戦 で投稿！

請問eShop係咪死左ser

^依家無事

行版成功經日ac claim coins

桜井 政博
‏
ついに『スマブラSPECIAL』発売日を迎えることができました!
多くのゲームタイトルの制作者やファンの方々､スタッフ､関係者等に感謝しております｡ありがとうございました｡

さて､プレイしようかな!!

如果我用開日ac玩，係唔係要轉地區去香港先用到行個code?

桜井 政博
‏
私がもらった最初のスピリッツは､『パンチアウト!!』のこの人でした｡
みなさんはどうでした?
#スマブラ最初のスピリッツ

櫻井首抽

係

其他版係claim完coins收email拎code
依家可能有機會多一條code

日本のトレンド
スマブラ
323,423件のツイート

香川愛生 ❄️2日目西れ72b@MNO_shogi
さよならスマブラ‥

病左冇得玩

想問日森個deal係咪要18:00先開始

好感動,steam有得買返真三６

香港17點

大亂鬥好難玩
online玩咗幾場幾條友喺度打嘅mode
四分一時間用嚟搵自己喺邊

想問下，如果行版同行acc 入code，再用第二個日acc玩同claim code得唔得？同埋拎唔拎到食人花？

巴打我地個名

呢個洗唔洗玩下d前作先

唔駛，可以獨立玩

唉屌閪，
平身想買pro掣鐵盒版大亂鬥，
大半個月前美國呢邊開訂無耐就無晒，
咁就算啦訂左淨game同普通掣，
廢事遲下連淨game都無埋就屙拔甩，
頭先上amazon一睇又有返pro掣鐵盒版

不過你offtopic

有咩問題

Hello各位，我想問問我join咗人地個switch online family plan，但唔知點解主頁個度冇寫我join咗online plan, 冇寫幾時deadline, 即係我未join到online service
但唔係入咗人地family, 而family管主買咗個plan就所有成員自動可以join到online service?

これから『スマブラSP』パッケージ版を手にするかたも多いと思いますが､なるべく早めに一度ネットにつないでいただければと思います｡
マスターアップから発売までに調整した差分がダウンロードされますので｡

なお､ダウンロード版の場合はもう適用されていることと思います｡

US eShop特價

黃肥鼠減肥成功

Diablo III: Eternal Collection - $39.99 - 33% Off

已解決，thanks

巴打點解決 我之前搞左一大輪都整唔到

有冇人用tv mode玩嘅時候
對joystick有short delay問題？？？
係咪pro controller先解決到

Nintendo of America
‏
What better way to get ready for #TheGameAwards than to play some #NintendoSwitch? What do you think Bill and Doug are playing?

Peach Ball

睇緊youtube

MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order - Announcement Trailer (Nintendo Switch™)

yodobashi

Marvel Ultimate Alliance 3 developed by Team Ninja

但就咁岩岩睇好有手遊feel

Xenoblade抵唔抵屌

有無邊隻memory card推介for switch

但美版xb2無中文wor

XB2既英文配音好恐怖

Crash is back in the driver’s seat! Go fur-throttle with Crash Team Racing Nitro-Fueled, available June 21, 2019 on PlayStation 4, Xbox One and Nintendo Switch.

又係獨佔首發廣告

續報 12月22

Switch/PS4/XONE/PC

Mortal Kombat 11 – Official Announce Trailer

如果有mp4同3部曲,咁今次TGA都算係有4隻新既大game，等於一次direct既份量

乜仲存在架

都冇中文 開住ps4對住嚟打

coming soon...

DLC 1

【スマブラSP】心の怪盗団、オタカラをいただく

美版幾時先入得game?

17mins

可以喺ns睇總攻擊

有冇巴打等緊Cyber Monday?
邊隻出面買實體會抵啲

Joker

如果2隻夾完平2000yen
點都係出面買實體平

JOKER PERSONA 5 REVEAL IN SMASH ULTIMATE REACTION AT NINTENDO NY

MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3

US:

有冇咁多人排呀
香港好似好小人玩咁

任天堂派人做媒可恥

過千萬銷量、有可能係switch最賣得，你話呢
不過大亂鬥係港台既大熱程度的確比歐美日本差好遠

Smash外國好癲㗎

Nintendo of America
‏
Reggie and Geoff have a few words to thank all the Nintendo fans watching the show. We hope everyone had as much fun watching as we did and goes out to play Super #SmashBrosUltimate on #NintendoSwitch!

Metroid又打空炮

集氣1月direct

老任GAME喺港台既大熱程度不嬲比歐美日本差好遠
唔係邊黎有班友成日話老任就執

係香港應該lets go賣得多過smash

港任on99
應該剪條pokemon 打柒其他角色的片,推人入坑玩smash

有撚人剪咩條條廣告都係日版轉廣東話就算
依家既港任仲邊請到大哥大吳君如呢D拍廣告

港任直情柒到人地SP2活動當大亂鬥活動post

Dauntless
PlayStation 4 & Xbox One
Switch ver. coming at a later date

將角色轉哂jump漫人物就大熱過老任

香港我相信d人期待jump force 多過大亂鬥

BANDAI: 大野留返比PS4不了

3d唔識欣賞

nds果隻jump雜又的確大熱

會唔會終極crossover Halo 同 GOW

想問下大亂鬥
8人一齊玩可以用同一部機玩?如唔得既一部機最多4人?

用單邊joycon可單機8人

如果Microsoft 俾你banjo/halo/gow三揀一會點揀

想買機，同家中兩個小朋友玩，三打
咁買部機加隻game
要唔要買多個制先夠三打？

但一部switch 唔係淨係連到4隻掣咩?

4對joycon=8隻

其實好似都係老任

謝謝絲打
今晚成班fd 開party 玩,而家去買game先

絲打

安心院絲打

冇入開黎
見紅字就絲打

Joker for Smash
Game Awards 現場反應

有冇人試呢隻用唔用到

你意思係出TV MODE？
我買左隻叉電話，下星期到，到時試下。如果得既就買多隻
而家隻原廠牛真係太大隻

係呀 等你報告

amazon 買兩隻dl版平d個個優惠係咪5點先開始 ?

底座要39W (15V/2.6A) 呢個18W唔夠的
掌機模式就應該夠邊玩邊充

用緊Google 個18w charger都開唔到dock
Switch個dock 係15v-2.6A
Apple尼隻應該都係9V-2A
開到機會唔大

我GOW係講God of war

機會同mario上ps all star一樣

原來個報幕員(叫名,game set) 同美版joker 係同一人
Xander Mobus

P5登錄switch ?

唔係

Joker 參戰
唔係p5 port

港任今日無買免費報紙封底?

老任除左switch 出之前D promo 之外，都冇再提過隻pikmin 4.

應該下年E3先一次講

有排等
之前買wiiu 都係為左買呢隻

D錢唱哂新台幣喇

oh

小島秀夫
「スマブラ」届きました。ありがとうございます😍

開出黎見到蛇叔

想睇etika反應片 佢有無直播到

櫻井：你睇下你隻蛇叔死得幾柒

巴哈又開始傳p5同真5跨平台說

巴哈算罷啦

Amazon JP deal已開始

其實好似唔係平好多(同實體香港街價比 )

冇得比，要買dl版就硬食正價
而家買可以用香港實體價錢買到dl版算係咁

Mario Bros 加大亂鬥 合計11000yen 平左3000yen
都貴香港30-50蚊

垃圾港任dl版要480+480=960

日本放工了

你打左成日J仲出到

今唔係正日出咩，出街睇都係賣420

想問下而家出部行機要幾錢度？

講到明得Switch
如果P5真係上Switch既話
真5先可能會限時獨佔

P5 joker參戰dlc係堅定流
無考究但感覺係假

CLS
射出黎

應該會出p5 唔係叫啲人買部ps4玩咩

有冇ching知邊度有蒼藍雷庭中文買？

日版都有中文

dlc淨返4個位，xenoblade2愈來愈渺茫

咁dl版有冇？

想問下有無巴打有玩switch 2k19
會唔會話玩落唔係好順咁

又真係冇關係,有曬先例
cloud参戰都咁耐先下年有ff7

參考下
利申冇玩

我地Smash 6 再見

Nba 2k會唔會有啲唔同

呢隻wwe18黎架啦，19都無出
Nba 2k19既話你預30fps左右，同18比係順左d既
我自己接受到，但同ps4 xbox就無得比架啦
睇你會唔會多handheld mode玩啦就

sor眼殘

有ps4 nba 19
但覺得用switch打方便啲 但又驚唔順
驚整個crossover都lag

睇呢度有手提同dock mode片

有冇人同我一樣對p5參戰大亂鬥冇咩感覺

條友打極都過唔到

依家仲有4個位，我覺得點都有一個位會留返俾光榮呱，話哂switch呢期最識do真係光榮，角會係仁王機會大

留個位比Rex 我理得你其餘3個DLC係火紋

信仰玩家既反應

超級扭蛋世界SD鋼彈X
原來尋日上左
有冇人買黎玩

巴哈班友sony2版已經打哂預防針

女神異聞錄5就來爆機，到底switch嘅真女神轉生幾時出呢?

驚撚到係咁”分析”P5唔會上switch

無人知

到時會唔會出中文版?

好似話有？

Sega可以放心，日本一佢都幫手整中文
自家野仲洗問？

睇Sega

巴哈真係痴撚線
信仰心仲強過連登

你睇班狗連自我審查都可以洗地洗到咁就知巴哈幾咁痴線

以前日日拎老任和諧冇咸game小學雞機黎做攻擊point
轉頭sony說要有光 個個即刻話啲咸game暴力game不應該

慢慢得啦 P5 13年公布 17年出
真女5 17年公布

老任有河蟹過？定班咸game廠自己認為當時既任平台形象根本同佢既target唔match先唔出咋，以前超任唔係都有出咸game？nds亦都有出過好似限界突騎個類紳士game

NDS魔女裁判

想問依家大亂鬥最平邊度買

不過我覺得兩邊都係獨佔對兩部主機有利啲

最近咪大亂鬥光要加黑絲
佢地即刻大造文章

好灰心
諗住解哂D角色出來慢慢試
但係點解亂鬥自殺又唔出
燈火之星打4關以上先出一次

我係咪中左BUG呀

取勝亂鬥呢?

燈火出咗打完關機 再係普通模式自殺之後loop

唔係魂板贏輸都會亂入？

Marvel果隻唔知咩switch獨佔

yes

塊魂美版已出(eShop)

知路知實體幾時有

知唔知實體幾時有

link

雙重標準

預防針

黑絲光

巴哈仔太癲 任何一個板都有信仰 有缺點唔比講 屎都講成朱古力

買左PQ2拎完特典 部機就封返塵...

話說今時今日仲有無去日本拎埋部3DS STREET PASS 既歌仔唱...

日本仔都無咩人玩3DS啦

屎都講成朱古力真係好中point

有冇巴打知邊度買大亂鬥仲有月曆送?

唔係到宜家仲嬲啊話

唔想開，佢講咩

讚老任同隻game讚到上天

唔小心喺amazon jp買多咗隻game可以點做

cancel order / 放

未發貨咪cut左佢

Digital cut唔到
我email咗客服睇吓有冇得退

班乞仇任成日話拍片會比老任BAN
但明明日撚日都有Youtuber UP自己GAMEPLAY

改左Policy啦

咁其實佢地以前嘅指控係啱定錯

改唔改一都路好多片UPLOAD
數黎數去班友都係講緊幾年前嗰個鬼佬拍片屌老任BAN自己條片
一係話ZERO偷步LIVE MARIO比老任BAN
前者我冇睇原片做左咩唔講
後者唔見得ZERO有咩岩既地方囉

MARIO MAKER網上面成日好多關卡介紹片
大亂鬥PKM火紋DK
攻略片比賽片鳩片都大撚把
BAN乜鳩

以前應該係可以up但要join 佢creator program先可以分成

咩叫同世界接軌???
真係好脫節咩? 老任遊戲界入面都做唔少野改變遊戲生態(雖然都間中好柒)
Zelda ,Mario 幾次令2D,3D,open world 帶來改變
Wii 帶來體感
腦鍊,wii fit果D 又係比人打機外另一選擇

5:42

哦，你講條片
無興趣睇

唔好睇好過
review 就review 啦,
自嘲扮幽默,佢講野有骨,明明自己小氣閪

淨係畫面已經同世界脫軌啦
正確平台每次都比地獄行前一步

老任啲game又冇cutscene又唔Cinematic 又冇QTE
同時代脫晒軌

但公道啲講句 老任Online Service 真係弱嘅
冇voice chat 連線lag機 呢樣真係比其他廠廢

夠膽死收完錢都無改善

任天堂都有個優點
就係有一班固定既任豚比佢屠宰

反了

雖然平過PSN但真係覺得唔抵

佢不嬲都咁，睇過兩三次就唔會睇

仲等緊dunkey出片講大亂鬥 game評只會睇佢 因為好笑

SMB got 10/5 dunkey point

老任係一個好出色既軟件商
但係係一個好差既硬件同平台商

龍珠贏左
任貓得個豬肉獎

我上年買左兩隻xb2, customer service都好好人幫我退左隻

朗豪坊Pokemon Hub已開

有無香港限定既野賣

好似歐服買重平過日服美服

advance war個主角係大亂鬥蒲頭
係咪代表就出驚

Smash Bros啲音樂好撚高質
大部分都Rearrange 過
仲要9百幾首 Sakurai團隊究竟食錯咩藥

都話咗買音樂送格鬥小遊戲

唔係，我聽我直播主朋友講老任真係因爲佢直播佢啲game搞過佢幾次，搞到佢都唔敢直播佢啲game

無 program 咪一樣照 up
只要同意 唔賺取利益

我錯
咩原因搞佢先

有冇人呢排仲有留意比卡起限定版機咩價位同售賣地點
X 源食屎啦

唔會下話 而家twitch三十萬人睇緊大亂鬥

線上模式一直被人屈
戰鬥力一直喺20萬左右徘徊

老任最近先取消左限制
而家只要唔upload無commentary既walkthrough就ok
以前只要up老任d野都會demonetize
即係而家開始會多左YouTube channel or twitch 講老任

Knack 3 baby!!!!!!!!!!!!
Thankyou darksoul

超鍾意睇佢 我都等緊佢點評

同埋佢大亂鬥技術好似都唔差

睇個期表，攪到心旭旭想買部玩下，有diablo同ff會出？
堅定流？

Diablo III 出左
嗰堆FF會出(SE終於決定port 去Switch&XboxOne)

Reminder: sale ends on 12/10 at 8:59 a.m. PT.

US eShop特價

依期最多人玩係大亂鬥？
買機有咩要注意？有無話去邊頭買好？
好耐無玩遊戲機，白痴問下唔好插

想問下我有隻魯弗蘭地下迷宮中文版，但係無論用日美歐acc都攞唔到個gold point，到底隻野係乜區架。仲有隻mega man x collection仲奇怪，隻game就應該歐版，我用美歐acc都會話gold point係呢個區未攞得住

CHT區，冇得攞金幣，總之得中文嘅遊戲都冇，例如隻光明之響

港任個eshop真係嚇死人，話說買左行版大亂鬥咁個食人花code就要港任shop dl，轉完區一上，wt the fuck，我以為有咩問題，個版面乜都無，一入就叫人入code，係乜都無得賣，淨係有入code功能

其實行版可以響日區拎coin拎食人花

正一on9仔

大亂鬥 食人花code 會提供到幾時？

想遲少少大爆pkm先買，驚到時無Code 入

係咪即係過晒splatoon 2

Let's go > Splatoon 2

井上正大 @MAAAAAAAASAHIRO
ジオウ終わったらスマブラの世界でも行こうかな。

咩話 唔撚係掛

擺明人地買左隻GAME返黎玩

明白，即係講全球

有無巴打有買D3，多唔多人連線Farm？

全球數字要等財報

shit 而家先望到

switch 右joycon 拆出黎之後connect唔到
無燈著，係咪已經壞撚左
但係插主機又用到

長按sync試下

試左，都係無反應

直情連燈都唔識閃?
controller option顯示有無電?

controller 滿電
係，無閃

第13,14集真係好正

岩岩入手主機+大亂鬥，想問有咩game岩單人+上網連線玩？

漆彈而家先入手仲有冇online場？

漆彈1 而家玩都仲match到人
唔使擔心

唔好介意我問多兩句...而家online係咪都要好似psn咁俾錢？咁地區通常揀邊度好？（主要都係用黎online打，買game會買實體）

要買online
地區唔揀香港就得，香港嗰個根本未開

即係即使我揀左美國，但朋友係日本，都一樣連到？

得

感謝清！聽日去買漆彈先

漆彈跟遊戲版本

會員冇分區
Spaltoon 得fes分區，平時都可以連線

想問下joy con粒菇開始出問題, 無人禁都detect到郁
保養期又過左, 可以點救?

想問下我依家個日AC買左ONLINE, 咁我將佢轉做香港黎拎smash既食人花之後再轉返日本會唔會有咩影響

d人話用日AC拎金幣都會收到code既email

2樣都做曬

JC有更新

1,拎去代理整，好似百幾蚊
2,搵w40,有隻for電子用，噴磨菇下面，有塊軟膜

3,買過對新既

2.有無教學？我睇下易唔易搞先。

UK Charts: Super Smash Bros Ultimate is the fastest-selling Smash Bros of all time

The game's launch sales are 302 per cent higher than the numbers achieved by Super Smash Bros for Wii U and they're 233 per cent higher than Super Smash Bros for 3DS. Launch sales are also 62.5 per cent higher than the Wii game Super Smash Bros Brawl.

~125-130k

未計下載版

多謝哂先，返去睇下

如果想用藍牙耳機,需要買咩device?

拎左日區入唔到港版code，反之亦然

EXPO詳情
有曉之女神話劇
但冇風花雪月新料

我想問日本嘅春係邊幾月
春天出，5月冇料？

佢唔係話可能有咩

d上網月費香港有無卡賣？

Switch版「Warframe」が，11月の配信より100万ダウンロードを達成。

我頭幾日去玩見到個頻得5-6個人就冇玩到
加埋佢有得係pc複製ac
對我依種新手係極唔公平

Smash Bros. owes millions of dollars in OSHA violations

PS4 version
大亂鬥脫任

每現星期一，就係時候上任記官網攞銀幣

但，今日一開3ds入eshop，就出error code 022-5515，入唔到
任記壞ser？有冇人同我一樣？

Smash ign 9.3->9.4
有冇機9.5

7.5 too much water

too much fighter

我第一次上日亞買DL版 但無比code我
想問下咩嘢事

想問下各位巴打switch 有冇賽車game 推介?

購了會員 可以轉eshop區嗎

新出左兩隻vrally 同gearclub？
YouTube 可睇下

見唔見寫住處理中

睇睇先,
thx

仲處理緊...
我以為買DL係即刻出email

其實唔知咩事喎

我自己買過幾次都好快send咗code,有冇收到扣數message

今次又未扣數喎

但同一張卡我啱啱先係日本樂天課完卡

課金

日本大亂鬥首周銷量約130萬

我應該知道有咩問題
我以為DL左冬錄可以平500羊唔會出問題
但付款果時張卡係用香港地址

雖然已經改返日本地址 但仲係卡係處理中
應該買唔到 快d幫我取消好過啦

好誇張

FEH Chapter 3 special movie

未必，我之前都要等，但最後都得左

唔係首週囉
而家先第四日

日本週計係咁計唔係計日子

Doom v1.2 已出
performance boost, video capture

想問邊度出機cp值最高
想玩大亂鬥

又好似係
不過都係咁講啦，三日賣130萬

FEH Chapter 3 新同伴

Many*

fighters*

日本本土首隻非Pokémon任記本家首週百萬

sorry

之前啲大亂鬥好似冇咁賣得？

想問而家大亂鬥online play情況咁差，國外forum有冇好大回響？想知任記會唔會做嘢

有，maybe

其實一早預視左
格 game 連線一向係咁上下

都幾耐 啱啱先收到code

不過都叫值得嘅 12499羊買到xeno2同大亂鬥DL

夠我玩好耐

其實我唔明點解連wifi 連3DS都會好過Switch

可能因為隔住個dock ?

條天線做得差

有冇巴打知塊魂實體版出左未？

即係以前得pokemon系列先做到?

係
本家靠長賣

故事幾有趣

有幾隻，你上網search 下 switch 藍芽好易會搵到
我之前係旺角買左G 字頭個隻$199都幾好無咩delay, 但要留意番你隻藍芽耳筒有支唔支援A2DP / APTX, 如果唔係會有delay

另外想講如果巴打有ps4 原裝個隻無線耳筒都可以共用的， 但只可以dock mode

但係格game連線速度真係緊要
以前XBOX玩SF4都好少會覺有lag

其實如果係switch接收問題，
咁game可以做咩？
整個流暢mode降低畫質之類？
screen走網絡唔好啲人，出個warning之類？

G字頭實有delay
0.2秒咁上下

LAN 線減 ping 係一定要

56K到無敵時間唔消失

日頭根本唔駛玩,得班垃圾鬼佬爛線場

Screen人嗰招Mario Tennis Aces 已經做緊

又或者可以改善下個netcode

Switch
3/14

FEH Ch3 promo art

去完朗豪Pokemon hub
冇咩特別嘢 又貴過出面

想問有冇人買過FAMILY PLAN
我日ACC
可唔可以用返果個ACC 轉做美ACC買美版價
OR一定要開另一個美ACC?

etika反應反應片

到底係任豚太過瘋狂
定係正確平台既FANS夠冷靜

係YouTube好似少見正確平台既Fan發情尻鳴

揾下就有

同埋通常要「食老本作」先會咁大反應

FF7 remake 同莎木3都試過瘋狂啦

同埋格鬥一向都有得screen連線質素，
大亂鬥無得set限連線質素，
但可以set好多規則

玩開 screen 到爆靚，都一樣會 lag

Panic Button

任天堂（香港）有限公司

距離聖誕節尚有兩星期，任天堂一眾明星已經急不及待跟大家一起慶祝佳節！本週末於 tmtplaza 屯門市廣場 將舉辦Nintendo Switch 試玩活動，同場除了最新的遊戲試玩，更邀請了皮卡丘和伊布來跟大家打招呼。完成指定任務更可獲贈精美小禮物，週末約定你了！

日期：
12月15日（星期六）11:00-21:00
12月16日（星期日）11:00-20:00

地點：屯門市廣場中庭

🔔指定任務
• 每日首50名試玩『精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘/Let's Go！伊布』的玩家可獲精靈球壓力球一個
• 在舞台上試玩『任天堂明星大亂鬥 特別版』，可獲精美聖誕卡一張
• 完成會場問卷可獲精美聖誕卡一張

如有任何爭議，任天堂(香港)有限公司將保留最終決定權。

活動當日將派發中文版『任天堂明星大亂鬥 特別版』遊戲小冊子，付有全員參戰圖像。
※圖片為日文版

星露谷物語出線上喇

『スーパーロボット大戦』生配信番組「生スパロボチャンネル」

8點

仲諗住買正確平台版

不過唔知有冇中文

又生放送？

想問有無高質rpg推薦 啱啱出機

xb2 八個女人

無玩開機戰..係咪集集都咁貴? 差不多成六百蚊

行版會平D，不過都一定係DLC地獄

屌on99 無得入歌

定價都唔知有幾多係D歌既版權,比咁多錢買番黎你竟然聽自己D歌,不如直接熄BGM玩算吧啦

八個女人咩嚟?
Octopath traveler?

switch為左壓低個成本好多野都造工差過3DS

試左蛇果個18W係推唔到TV MODE既
不過叉電速度就唔錯，至少快過之前用開既iPad跟機12W

想請問下隻大亂鬥有冇得組隊2打2咁玩？

我見佢話同一部機可以組隊2人線上打

但有冇得同身處遠方嘅朋友組隊一齊打人

定係只可以同朋友亂打？

Switch新功能示範

今晚開始練龜魔王

兩回事黎, 我想出風起雲動拳時有返歌而唔係純音樂呀屌, 上一集入定歌打天完突破d stage 原全係兩回事

冇

Vita means life

上網連機打要收錢
有冇話轉咩地區好？

鬼叫NS無自帶播放器，咁點入歌呀
不過聽講PS4入歌隻手指要長插無得放入機度？計落PS3年代最放便

上集Ps4 就唔洗長吉手指, 抄完落去就得, 屌機戰本來好夾switch

我都應該買ns版，因為我車程長
V X我都係塔巴士玩，但無得入BGM真係有D唔開心

スマブラ SP 発売3日間で123.8万本のスタート！ Switch及び『スマブラ』シリーズ過去最高の初週販売本数を記録

Nintendo Switch本体も27.8万台を販売し、累計販売台数が600万台を突破した。

なお、本作発売週（2018年12月3日～12月9日）のNintendo Switch本体の週間販売台数は278,313台で、前週の107,450台から、およそ2.6倍となっています。これにより、Nintendo Switch本体の推定累計販売台数は6,116,566台となり、発売から93週目（1年9ヵ月）で国内累計600万台を突破しました。

總銷量超越PSV

PS4截至上週總銷量為731萬

請問有冇人買左大亂鬥個pro controller? 想問下用後感同普通pro controller有冇分別?
因為想買多個手制玩大亂鬥, 但amazon個review好似麻麻地

其實真係冇分別

黑白唔計?

Pokemon company發行

我覺得老任應該要出錢買左Bowsette呢個設計成為官方角色

FANSART好少上官方,尤其任天堂

版權既野２邊傾十世都唔會完

下年年頭應該會過PS4,話說回來今年SWITCH大作真係唔多,睇下年,
YOSHI,metroid prime 4,火紋風月,魔女3,真女神5,
仲有MARIO U冷飯,DQ11冷飯,大量FF冷飯

仲有西施惠動森

今年量少、但年尾兩個超大作
下年就量會多好多
三廠新作都有doom同wolf新作同步

都見到SWITCH開始同其他歐美第三方接軌,出到都會出,
除非機能真係頂唔到,或者好似日本市場咁山頭主義

真女神2020出到都要還神
如果metroid trilogy 係真，新作都應該唔會係出年

今年2000萬係咪凍過水

叫老任搞好大亂鬥個連線先好諗2000萬,
比起Wii果陣連10次斷8次 ,
今次算係咁,連10次只係lag5次

大亂鬥同pkm賣得咁好、點解仲凍過水

其實又唔只咁少,依家有機戰T

屌出事
張圖8成有性趣
仲未計正確平台
19年要賣屎忽

賣屎忽都算，其實係玩唔切

FF果5隻都有排玩 應該都玩到成年
POKEMON正傳又無理由唔玩
其他應該SKIP得

如果就咁LIST都冇咩野
但最要嗰句完全係next year will be our year D friend

下年打頭陣嘅 NS火紋魂初弒 Ps4 kh3
諗緊玩邊隻先

辭工打機，同屋企人話轉行做電莖

10 Secrets Hidden Off-Screen in Super Smash Bros. Ultimate (Easter Eggs)

聽日出既孖車8套裝，知唔知邊度有得買？問過幾間大細舖都唔知會出

我直覺jump force 會移植落NS

出咗喇，葵芳荃灣都有2380

Dragon ball xenoverse 2
Dragon ball fighter Z
Next one

黃埔隻比卡超比
係真勇武定係點呢

清邊間？

而家咩事？
我只知佢個比卡超活動暫停左

我見蘋果話佢比人割左2刀穿左
未知日本果邊想點搞

有冇新聞link?

仲諗住帶阿仔去

港任: 好野以後專做台灣event煩少樣

仲有閃亂波子機同咸濕排球呢

片商唔係全部老任

Switch 281,222
PS4 50,450
PS4 Pro 24,046
New2DS LL 10,021
New3DS LL 3,631
Vita 2,484
2DS 620
Xbox One X 117
Xbox One 32

ps4居然有75000

係lo ,有咩大作就嚟出

1 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 1,220,535 1,220,535
2 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 93,787 1,012,247
3 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 69,861 489,767
4 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 20,995 1,881,751
5 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 19,083 2,740,677
6 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 16,948 403,784
7 PS4 ジャストコーズ4 18/12/06 16,100 16,100
8 PS4 バトルフィールド 5 18/11/20 10,555 141,324
9 NSW スーパーマリオ オデッセイ（限定版、同梱版含む） 17/10/27 9,592 1,866,426
10 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 9,531 1,182,281
11 3DS ペルソナQ2 ニュー シネマ ラビリンス 18/11/29 8,076 87,823
12 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 7,677 658,270
13 PS4 カプコン ベルトアクション コレクション（限定版含む） 18/12/06 7,318 7,318
14 PS4 コール オブ デューティ ブラックオプスIV 18/10/12 6,515 485,497
15 3DS ルイージマンション 18/11/08 6,466 54,800
16 NSW カプコン ベルトアクション コレクション（限定版含む） 18/12/06 5,903 5,903
17 NSW 太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！ 18/07/19 5,113 236,220
18 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 4,931 1,773,521
19 NSW マリオテニス エース 18/06/22 3,601 376,482
20 NSW Nintendo Labo Toy-Con 03：Drive Kit 18/09/14 3,597 43,451

減價5000yen再送兩隻大作

任揀2隻

開哂大絕先得75000

唔係佢都要做架啦
PKM本身就關老任事

部野賣左幾耐呀大佬

咁部機都開賣5年，要買都一早買左啦

pro 而家香港2900，平

不過平心而論ps4啲game真係幾抵玩既
出左一陣唔係半價就99蚊

不過日本PS4賣得真係不算好，賣了5年先700萬部。
SWITCH唔駛2年都600萬部，下年應該會追過埋PS4o既裝機量。

DQ11 2百幾蚊好似好抵

Minecraft已經爬到上40萬

スーパーマリオ オデッセイ可能係第一隻3D MARIO作品可以o係日本本土賣到200萬隻

A new Multiplayer Update for #StardewValley from developer @ConcernedApe has arrived on Nintendo Switch!

Download the free update to play online with up to 3 friends & discover new single player content!

係咪冇正體中文

係咪已經更新左喇?

有無一齊玩stardew valley

吐槽點唔係應該ps4仲好賣過pro

日本都唔理性能,求其平平地有得玩撚兩撚就算

木村？

兩部機差得幾遠

要玩既都一早買哂啦
依家先買既緊係因為平先入手

你等到NS出DQ11S 時，PS4分分鐘送俾你

Pokémon Go: 30級以上現可參與PvP

マリオ＆ルイージRPG3 DX 紹介映像

庫巴JR RPG 成隻火紋咁

188已經有

30 級

無後面幅圖 我差0.5%唔知係邊

10級以上現可參與PvP

本日発売「PEACH BALL 閃乱カグラ」をプレイ。閃乱カグラらしさがたっぷり盛り込まれた“爆乳ハイパーピンボール”

咁大盒

唔驚貼錯圖咩

等出年個中文版

未放工冇上Twitter

‘Smash Bros.’ Cures Nintendo of the Summertime Blues

One official familiar with Nintendo’s software release schedule said some developers postponed titles originally penciled in for this year to next year so they could improve quality.

今次marketing 真係勁
香港都見唔少廣告

歐美日都好癲

Gamefuck幾時先做到依個level

所以先有隻Town俾GF練習下,等佢地追上PS3十年前二之國o既技術

不如索性外判比level5 或者搵level5幫手

To Read the Full Story

其實PKM應該分做兩個系列
一個冒險系列，同之前正傳一樣
一個對戰系列，cut走平時對戰唔會見到嘅pkm
集中資源整好模組同動作同平衡

任豚學乜人做畫質派

原來出左交響樂之雨

2400抵屌到仆街

點解而家xb2都要咁貴
剩game都499

前兩日買完$479 好景

轉貼
fix咗挑戰者難度、優先規則同連線穩定性

有無人買左大亂鬥專用手掣
幾錢左右？好唔好用

塊魂係咪20號出

Super Smash Bros. Ultimate - Accolades Trailer

之前授權hori都有出左三隻usb插頭既

任天堂（香港）有限公司

【宅喺屋企...都要宅得有活力？🤔】
一二三，一二三四五六七！唔係教小朋友數數目字呀！
🤸‍♀係做運動～依家手握Joy-Con就可以將屋企變成Gym Room！
🎮Fitness Boxing以拳擊為基礎嘅趣味節奏運動，
👨‍👩‍👧爸媽可以幫小朋友選擇訓練部位同時間，安心俾小朋友放電！
多達50種模式同20首歌曲選擇，1個畫面，2人同玩！
仲有「對戰模式」同「合作模式」可以增加親子嘅默契添！
放假想小朋友玩得開心，跳得健康…快啲一齊享受「親子x拳擊」嘅樂趣啦👏！

神級PR

佢無出switch版所以要買?

老任FB突然口語化

3月14日

櫻井你真係痴線

已經白金過，但又想買多次

3月14日有乜？

winning post 9
係咪block左twitter?

我有用twitter 呀，但你個post 入面唔見野

你打多左個’

my bad

只有原裝 gc 掣配做大亂鬥專用手掣 (好似係

Overcooked 2 Xmas Update (FREE)

+five kitchens, three recipes, two chefs, practice mode, and more online features
+正體中文

已出

有冇人聽左Zelda concert

hori個隻既感覺同我以前揸開GC既手掣好似唔同

係, 輕D同埋LR制唔係慢慢逐漸禁, 變左一下一下咁禁

香港有無鋪賣adapter?美森見有好多非官方既

有一間， mayflash
$92

啲制手感同成個手制質感都唔同，hori果個明顯玩具feel多啲

美森可以直送香港，我買左連運費，手制，官方adapter港紙455度，hori制香港買一個180度，係貴好多
個adapter宜家冇貨要等1至2個月

轉插真係炒到好貴
好彩Wiiu個時已經買定
雖然到E加都未用過，唔知有冇壞

我訂左個 brook 出嘅轉插
唔知會唔會靚d
mayflash 轉插，喺長沙灣有，$92

A Brief Inquiry into Online Relationships by The 1975, available now

你地講緊邊隻，有冇link

原廠新包裝

Thx 手掣係圖果隻？

係，佢圖中個隻係Game Cube既插頭
你話，十年前既野都可以番炒再番炒
係得老任先做得出

老任產品可以再戰多個20年

D小朋友行過講得出廿個名既話一定係毒撚

重要大把人搶搶到冇貨

無恥老任

剛剛推出無耐既“懷舊模擬器”都轉左USB手掣啦
老任真係

屯門巿廣場

快d落場恰鳩佢地

你一個老屎忽諗住去蝦班細路

本smash小冊子係咪就咁拎得？

即刻趕去打喊佢地先

係呀，枱面有

竟然用 pro

Pro好唔好用 ？

pro手制真係好舒服
PRO>>>JOY>>>PS4
我個人認為

本身幾好手感
但打 smash 人地就話一定係GC最好

好心出個usb頭啦 又要人買轉插 用住hori算

唔係咁樣，點清Wii U版既轉插

出個 USB 頭咁點樣拎嚟玩 gamecube 驚
原裝 gc 掣仲可以插落 gc/wii 玩㗎

連飛機?

仲有得跌，329已經諗緊

Troll And I $98 好似都唔值

訂左遲D 去拎, 298 連飛機算係咁, 好似仲平過之前amazon

咁平，有少少想玩

其實我仲心大心細緊, 想睇下有冇巴打玩過, 同埋有冇online multiplayer

妖錶4

有冇巴打買左隻roller coaster？睇gameplay似係全新作品？好似幾吸引，但唔知有冇中文

$298連飛機屌得過啦如果有興趣,
即係差唔多$38usd, 之前amazon最平試過$30,
但要運費又寄又盛, $298屌左佢數啦

eshop有得睇有咩語言

有冇人會買nippon marathon?

買，但有冇實體版？

好似無實體？

無中文
有實體，早幾日見有人放二手

呢隻幾搞鬼

呢間有無伏

網上好似無資料咁濟

mario party 上網玩同單機玩既內容是咪一樣

都可以同其他人玩大富翁同其他小遊戲？

線上只得部份小遊戲
大富翁同其他小遊戲都只可以離線多人

我啱啱買咗,無中文
宜家仲摸索緊d

歐洲uk au 24dec出
us 就3jan 出

靚過pokemon
不過pokemon 有sabrina 就得

20USD

垃鴨妖錶都ko gamefuck間

白貓Switch情報，2020年發售預定

from巴哈

好想佢出FF8，第一次接觸FF ge 遊戲

有番地搏貓？

圖 124 未有囉

想請問下，呢個套裝唔係好耐之前已經有咩？定係有其它野唔同？

好似幾正
Granblue Fantasy又出
Dragalia lost幾時出返隻console RPG

console化都撇唔甩隻手機驚味

佢個port 好似有FF8？

痴線，原來咁多版，仲有暗之世界 。有無巴打打晒全部，用左幾多時間

cy搵白金做gf個質素應該有保證
但白貓係佢自己公司做返就唔知啦

GBF隻ARPG個實GAMEPLAY幾正，應該會買黎玩

好似廿幾個鐘

任記真係好陰毒，隻game d 公仔咁靚，小朋友試玩完一定嘈住要買。d 家長又跌錢

《MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order》將於2019年發售並支援中文！

《MARVEL ULTIMATE ALLIANCE》系列十年之後首次回歸，它作為一部全新的動作角色扮演遊戲獨家登陸Nintendo Switch！與復仇者聯盟、星際異攻隊、X戰警等大陣容組建你的終極團隊！和朋友一起在宇宙暴君薩諾斯和無情戰士閣黑衛隊的手中防止銀河系的破壞。

在本作，玩家可以把視野切換成能更清楚看到動作的“Heroic Camera”視角一一首次獻上更具臨場感的視角以進行單人、雙人或最多4人模式一起遊玩。通過線上連線、鄰近主機連線或是把Joy-Con分享給朋友，讓他們加入自己的隊伍。配對另一對Joy-Con(另售)，4位玩家就能在同一台主機上一同遊玩！通過自由加入或退出的系統令玩家能創造屬於自己的"Ultimate Alliance"！

冇switch

nippon marathon bug唔bug? party game類？

兩個

行李牌都係「有機會」獲得

隻DQ Builders 2 NS版得日文？
咁係咪得PS4版先有繁中 ？

應該有
不過唔係跟日版

之前話有
跟住又冇聲氣

無
PS4先有

好似有呀,之前睇巴哈有人問過se
日版以外既會有

咪又係比機會啲舖頭話冇訂唔送

初初話有
但呢排好似又話冇咁

有人send email問se有冇
se一開始話有
但後來公告改口話switch版中文未定
冇既機率大

老任又比人撚

係任豚姐

本身仲諗住買switch版出街都有得玩，而家買ps4版算

上禮拜WiiU六週年無人理

Available Now

有冇人組團開family plan

『スマブラSP』ディレクター桜井政博氏にインタビュー！「全員参戦は本当に奇跡だと思います」

行版點攞食人花?
利申：日本AC有殘高

周街都冇日版，要買行版

拎完coins過兩日就有email
日帳 行版game

即係買行版有兩條CODE

行版個代理咁撚ON9嘅

我想問咁兩條code有咩用
正常淨係換coin就得？
準備買

代理送條code係因為香港無完整eshop姐
有啲人係好堅持要用港服，代理可能廢事比位人入

想問下有冇咩節奏慢小小嘅game 介紹？

近排買左pokken 同dead cells
發覺呢煩驚對我來講有啲chur 唔太啱玩
所以大亂鬥都唔敢入手

想玩啲節奏慢小小，輕鬆小小又唔太難嘅驚
但求消磨下時間

stardew valley

玩小精靈

冇玩過牧場野
今晚睇下eshop 有冇demo dl 先

爆左了
間中都會開返來刷下寵/打大師

黎緊20號有隻dragon quest builder 2，我自己玩過第一集覺得唔錯。
鐘意輕鬆玩既話應該啱你

有冇中文化？

好似ps4先有中文

春

反而有少少想收番SWITCH 既1 玩

第一集玩到後期又有車又有大炮

遲啲會唔會出中文？
雖然有ps4但懶得開

有！

3/20

雖然迷宮都好玩，但佢幾時先肯再岀賽車

正

爬文啦屌

Smash Ultimate
美國
11日 300萬

同場加映（美國）
Pokemon LGPE 2m
Super mario party 1.4m
其他舊作
Mk8d 5m+
Botw 4m+
Super mario odyssey 4.7m

好大機會破美國史上最高單月獨佔遊戲銷量
之前係halo 3.3/3.4m

美國任天堂(以下內容只適用於美國):

Nintendo Switch 係賣得最快嘅本世代主機(自發售日起21個月計)
Nintendo Switch 總銷量為870萬部
Smash Ultimate 11日賣出300萬隻 (實體+下載)

銷售數字更新(以下內容只適用於美國):
Zelda Breath of the Wild 400萬 (不包括WiiU版銷量)
Mario Kart 8 Deluxe 500萬
Super Mario Odyssey 470萬
Pokemon Let's Go 200萬
Super Mario Party 140萬

塊魂有冇中文?

【にゅうす】本日20時より「ゲーがく！」『閃乱カグラ』特番実施！爆乳プロデューサーも出演して『PEACH BALL 閃乱カグラ』＆『シノビリフレ』をプレイ！豪華視聴者プレゼントも♪『閃乱カグラ』で乳納め

塊魂好唔好玩?

無

睇你個人喜好啦，有demo可以試

mk8d算唔算史上最強冷飯

gta v

Thank you for making Super #SmashBrosUltimate the fastest-selling Nintendo home console game of all time in Europe!

咁都可以變罵戰上熱門，笑死

唔好意思 唔知係唔係呢到問

荃灣/屯門想買大亂鬥邊間平d

又要引戰，唔夠玩又扮受害者

屌，我就淨以事論事，條友跟本就係console war黎嘈，成個山本小鐵子咁

可能同一個人/集團有幾出奇

一個攞死人講笑既賤種仲有咩好講

一陣又話你蝦佢呀

AOC

哦，呢條友正宗索狗黎，之前先話MK同PKM係唔洗技術既遊戲

Little Friends: Dogs & Cats 好唔好玩?

然後又要插3ds 但係連3ds係咩樣都唔知

講真要買咩版D人自己會識揀
講咁多冇意思
其實講一句畫質渣D就算係盲任都唔會有位入佢
一入去就又起角又真係慘句句有骨明引戰

18年老任得隻大亂鬥同party有出力都直衝2000萬
19年咁多大絕準備緊 佢地依加再唔落力唱衰就太遲

大絕未至於
平穩發展就有餘既

videogamedunkey: Super Smash Bros. Ultimate

等睇又比人Ban台

聽聞葵涌廣場最平，但你其他地方見到 $400 +/- $10 都可以買，專登出去買都要車錢。

葵廣去親都係食野

d game鋪係幾樓

好似中間嗰層，得幾間

係2樓, 近智芳街天橋出口

有2間 d價通常都可接受

有冇tg

荃灣去葵廣都ok

2手都要380 全新先400到

買全新好過

日本馬拉松係咪出左？

初公開ポケモン資料

鯉魚龍
成隻フルフル咁

Sims 4 (PC) USD 4.99 (-$30)

原來塊魂尋日已經偷跑左

大亂鬥買日版係咪一定貴幾十？

一般係，不過上禮拜喺黃金執咗隻日版都係$410

想買又怕中伏

好似有demo

Me me

星期一已組有，同埋鬼武者都出左

越來越瘦

ゼルダの伝説コンサート2018【初回数量生産限定盤】

Famitsu Review

Super Smash Bros Special/Ultimate: 10-9-10-9 = 38/40
Dragon Quest 2 Builders: 9-10-9-9 = 37/40
Mario & Luigi RPG 3DX: 9-8-8-8 = 33/40
GRIS: 8-8-9-8 = 33/40

有冇人有買隻鬼武者？得唔得？
睇片唔吸引

根本肥叉先係真正既百變怪

會買，不過會係正確平台買

佢癡Q左線

已經玩緊,還可以

音game

唔好去食野啦除非係個別嗰一兩間
其他垃撚圾
比啲乜撚野極邪惡廣告搞衰曬

DQB2 出左

幾錢

PlayStation4用ソフトウェア
『イースⅨ -Monstrum NOX-（モンストルム・ノクス）』
2019年発売決定！

冇你任豚份啊

去親只食手抓餅或鍋貼

正常啦，話哂索尼親生仔
見佢上次咁婉轉搵nisa port就知
Insider話歐美銷量等於ps4+psv
所以如無意外應該可以等nisa再port多次
不過應該都係無中文

砌完人仔玩左半個鐘就著火燒死左
垃圾game

家庭Plan仲差四個

PS4/PSVITA/Switch「メモリーズオフinnocent Fille for Dearest」3月28日発売決定

手抓餅係玉子燒隔離
鍋貼食邊間

Key最新作『SummerPockets』がSwitchで発売決定

呢個post D鍵廚死哂去邊啊

係

一品香 地下的

手抓餅正，食開豬柳個個

手抓餅係會令我特登去食
我都係食開豬柳

變左葵廣PO...岩岩係荃灣問468..WTF
未食過鍋貼 下次試下先
手抓餅我屯門屋企樓下已經有檔 唔試了

之後講下好唔好玩

Switch 281,213
PS4 62,580
PS4 Pro 19,014
New2DS LL 14,510
New3DS LL 5,132
Vita 2,647
Xbox One X 847
2DS 395
Xbox One 204

1 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 406,617 1,627,152
2 PS4 ゴッドイーター3（限定版含む） 18/12/13 150,523 150,523
3 PS4 JUDGE EYES：死神の遺言 18/12/13 148,246 148,246
4 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 108,773 1,121,020
5 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 97,529 587,295
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 29,422 1,911,174
7 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 27,625 431,410
8 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 27,035 2,767,712
9 NSW スーパーマリオ オデッセイ（限定版、同梱版含む） 17/10/27 14,417 1,880,842
10 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 13,670 1,195,951
11 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 12,027 670,296
12 NSW 閃乱カグラ ピーチ&リフレ限定Wパック 18/12/13 10,321 10,321
13 3DS ルイージマンション 18/11/08 9,575 64,375
14 NSW 太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！ 18/07/19 8,063 244,283
15 PS4 バトルフィールド 5 18/11/20 6,846 148,170
16 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 6,665 1,780,187
17 PS4 コール オブ デューティ ブラックオプスIV 18/10/12 6,536 492,033
18 NSW Nintendo Labo Toy-Con 03：Drive Kit 18/09/14 5,938 49,389
19 NSW 進め！ キノピオ隊長 18/07/13 5,640 154,936
20 NSW マリオテニス エース 18/06/22 5,318 381,800

龍門居?

都有1萬個鹹濕仔

今集GOD EATER都15萬....

想問各位巴打部switch係邊到出機 依家市價大概幾多？想送俾女朋友做聖誕禮物

麻枝BB心臟病發死未

去大鋪出正價2340

我係蘇寧出 pokemon機2906
唔知依加有冇
葵芳靜機2150 信和都係2200左右
孖車set好似2340~2380

買左pc版玩完鳥

幾時會有牧場

草

有女J就得

出新版？

當然想出新版..炒冷飯不了

幾時先大機會有中文

有無巴打買左 DQ builder2? 好似無人討論咁

mmv咁撚廢，除左老任幫手唔係唔洗指意有中文

請人

日本it狗係咪真係咁難做
間間都請人

日本嘅職場文化完全唔啱 IT
應該仲閪過香港

「ラングリッサーI＆II」の発売日が2019年4月18日に延期

請問大亂鬥支唔支持1機4打？
姐係我用部機本身2個手制，加自己再買多2個手制，可唔可以4個人坐響部機前面一齊玩？

1機8打都得

PKM漫畫決定版

電擊比卡超世界第一囉
SP變左真人打交

得日文版買唔落手，等一月尾ps4出中文版

買左
比第一集好玩好多
有得種野
任務多左
島上有傳點 睇大地圖可以直傳
唔洗行黎行去
村升lv 會有新工人黎幫手
頭先臨完lunch time上到lv3
貌似可以分派人手做野 今晚再試

上網睇話可以叫啲村民幫手起屋

有小雲 撒旦 做村民
又有超四做基友

真定假呀

New Super Mario Bros. U Deluxe: The First 15 Minutes as Toadette

仲以為話出新釘裝

當然唔係真
不過樣似

如果出動畫就正

唔好跌落去呀
救命呀

最重要個畫師無左

變左DLC

請問家庭plan可唔可以先買
之後先加人入？

有うるし原智志
購入確定

6點開始 據聞有重大消息宣佈

睇幾錢先

其實今集好似好伏.. 小遊戲合集
無細心研究之前的片

有冇巴打想夾份join family plan？
can tg me -4

可以，但要留意係買個日開始計一年，唔係計加人入再計

任天堂「スマブラ」初週500万本 据え置き機向けで歴代最高ペース

求問
如果想買比卡超版的joycon可以去邊買？

Nintendo switch版？有其他版？

下面打錯2018

有中文

新買左機...想請問係咪開一個日本ac就夠，唔洗開香港？

Yes

有無人知邊到有得賣個nes controller?

買

Doom on Switch: Patch 1.2

新手試剪，大家有時間睇下比下意見

精靈寶可夢 香港

【Pokémon Pikachu 蛋榚於東海堂獨家首推】

Pika~ Pika~ Pika~ Pika~Pikachu
Pikachu化身成芒果蛋糕並於東海堂獨家登場！
造型可愛的Pikachu蛋糕，必定讓你在慶祝派對上增添無限歡樂🎉

又係英文

首先，你地戴口罩咁出右下角有乜用？
其次，條片邊忽搞笑

人地自稱maskguys

人地第一次玩, 咪覺得搞笑囉

動作遊戲白癡路過……
有無大亂鬥牆邊戰嘅技巧可以教吓
上網搵極多數都係人基礎教學，本身 game 裏面已有

On9 講下xb2之後有咩人加入都比人屌劇情 明明前面仲討論緊黃金國既劇情

劇透*

DL版既game一隻平均幾大？準備買機，需唔需要買埋記憶卡？

勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]應該噚日出，但周圍都唔見⋯有冇人知邊度有返貨？

隻隻唔同
自己上官網望下好d

中文延期

噢⋯知唔知延幾耐？

日期未定
發售前6日先講delay

可能避大亂鬥

個人睇法:
口罩冇咩特別大賣點 如果有心整
一係唔好帶口罩開CAM
一係就唔好開cam 只係開mic

呢加個cam 用途只係俾我地睇到邊個講緊野 邊個把聲打邊個
但係你地講嘢俾個口罩擋住好難聽 擋哂聲

GAME PLAY冇咩感想 見人見智